沒關係妳也不用給我機會

反正我還有一生可以浪費

想給

唉 好sad

宥嘉首首插入心

一直俾緊

佢d歌真係好啱失戀聽

單戀

live 威力乘十倍

徐佳瑩都唱得好夭心夭肺